見到自己個分身？究竟發生咩事

係咁嘅，琴日訓訓下覺，半夢半醒咁，我個夢入面有個好睇唔起嘅男人，佢不停咁迫害我搞我追住我，之後我突然間見到有另一個自己係我訓果個方向出現，我當時眼半開，感覺非常真實唔似夢，另一個自己佢好creepy咁對住我笑然後不停好似想侵害我個身體咁，同我講d令我好心寒但唔恐怖嘅嘢，之後我好驚，佢好似就黎操控我咁，但正常嘅自己仍都係我訓個方向不斷浮現，佢地兩個不停互相轉換，我驚到打左比我個fd求救，我明明有打但點知我個fd話我冇打過比佢咩事..我之後check返電話記錄都冇..

其實我自己平時都成日「睡眠癱瘓」，即係訓訓下突然唔郁得果d但我係會feel到自己睡眠癱瘓緊，但依次係完全冇睡眠癱瘓果種控制唔到自己身體嘅感覺，好恐怖成個過程好煎熬.. 究竟發生咩事？係夢定點..

Rip

準備後事

下世小心啲

關小心d咩事？

夢境太真姐
有時我都會發啲好真既夢 (而呢啲夢通常係唔好, 好既夢就模模糊糊咁)
真到有時醒左都會keep住夢入面個情緒, 甚至會去求證

我都成日係咁
會想意志爭扎醒
明明已經狂叫呀媽
但擺脫左之後 呀媽話無叫過佢

btw 有少少enjoy呢種感覺 但又好驚

加一 但唔肯定今次係咪另一樣嘢